係一碗魯肉飯上面加一隻半熟既煎蛋是咪最強組合?

是

咪姐係煎蛋免牛飯

窩蛋牛肉飯仲好食

不了,食粥咁

茄汁

生蛋？不了，識食一定食全熟

其實唔係

全熟強簡直係侮辱咗隻強

溏心蛋得啦

邊有人食全熟強

煎強香D

On9, 識食一定食蛋殼

加多督精液先係

想去台灣了

俾狗食
正常加滷鴨蛋

加滷強太乾口
一定係半熟煎強
成個口感濕潤好多

錯，係加兩隻

IS

咁又太過份

印仔其實有冇真係去過印度

咁應該係你碗飯太垃圾

無

家父早排煮魯肉飯，搞到我食咗三碗飯都未夠